【神預言】所有是是非非都關林鄭事，香港今年會非常差

籤文曰：
石田為業喜非常
畫餅將來未見香
怎曉田耕耘不得
那知餅食不充腸

解籤人：「香港今年好多是是非非出現，尤其是林鄭添...林鄭來年有好日子過，斬我個頭當櫈坐」

自推 1/10

好中